聽日應該要做啲乜嘢？

會罷工，但仲有呢？